自殺既烈士好對唔住

好抱歉，你為左所有既香港人而死，對唔住我真係受之有愧，好似我呢種兩日都無出過黎剩係睇新聞直播既我真係唔值得你為左我而死，聽日我會出黎回應你為你鞠躬，請你安息